張舉能英文名

Erection Cheung?

不能舉

張巨撚 = King Size Dick Cheung

Erection Ability Cheung